module.exports = {
  async up(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkInsert('Cards', [{
      question: 'В фильме «Криминальное чтива»  герои Джона Траволты и Умы Турман участвовали в танцевальном конкурсе, они выиграли приз или украли?',
      answer: 'украли',
      theme_id: '1',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Вы помните советские комедии? Продолжите: "Дитям — мороженое, его бабе - ....?',
      answer: 'цветы',
      theme_id: '1',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'За какой фильм Лео наконец то получил долгожданный "Оскар"?',
      answer: 'Выживший',
      theme_id: '1',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Цвет полосатого свитера Фредди Крюгера?',
      answer: 'Красно-зелены',
      theme_id: '1',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Легендарный код из «Матрицы» на самом деле - рецепт, рецепт чего?',
      answer: 'Суши',
      theme_id: '1',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Этот город не верит слезам',
      answer: 'Москва',
      theme_id: '1',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Год основания Санкт-Петербурга',
      answer: '1703',
      theme_id: '2',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Самый старый вокзал Санкт-Петербурга',
      answer: 'Витебский',
      theme_id: '2',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Самый длинный разводной мост Санкт-Петербурга',
      answer: 'Александра Невского"',
      theme_id: '2',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Самый широкий мост в мире находится в Санкт-Петербурге, какой это мост?',
      answer: 'Синий',
      theme_id: '2',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Самый большой собор Санкт-Петербурга?',
      answer: 'Исаакиевский',
      theme_id: '2',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'На какой станции метро Санкт-петербурга самый длинный эскалатор',
      answer: 'Адмиралтейская',
      theme_id: '2',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Что стоит между окном и дверью?',
      answer: 'и',
      theme_id: '3',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Какой узел нельзя развязать?',
      answer: 'Железнодорожный',
      theme_id: '1',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'На какой вопрос нельзя ответить «да»??',
      answer: 'Спишь?',
      theme_id: '3',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Что принадлежит тебе, но чаще используют другие?',
      answer: 'Имя',
      theme_id: '3',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Что можно приготовить, но нельзя съесть?',
      answer: 'Уроки',
      theme_id: '3',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    },
    {
      question: 'Какое колесо автомобиля не вращается во время движения?',
      answer: 'Запасное',
      theme_id: '3',
      createdAt: new Date(),
      updatedAt: new Date(),
    }
  ], {});
  },

  async down(queryInterface, Sequelize) {
    await queryInterface.bulkDelete('Cards', null, {});
  },
};
